想請IT 人 但唔識

我開發一個saas
應該自己請人定outsource 出去做？
自己無IT 底
應該點樣去行第一步？
如果請人 我無IT 底 唔知請得啱唔啱
身邊又無IT 比較勁既人
係jobsdb 落ad 應該請web developer ?
請咩level
請幾多個人

利申 自己 有公司 有收入

請3個人夠啦
無曲無tech pm x1
無曲無tech sa x1
識大量tech p x1

pm同sa吹下水揼D似樣doc, use case
然後技術野堆哂比個p仔做

outsource，
貴D但至少人地總要交貨比你
自己請平D但多數都爛尾

依家興outsource搲爛腳再搞tvp

pm
tg @giantdragon30cm

我可以提供咨詢服務
每小時五百鈫

開發一個saas係應該有成條team
outsource搵vendor接成個saas貴死你
不如你講下你個product想做D咩先啦
好懷疑直情唔係saas, 只係個D普通web application

outsource 都會爛尾
試過公司幾個website project 比人做最後都爛尾

其實唔做saas 都可以
但saas 一步到位
project 類似依家好興既多個whatsapps 齊合
reference :sleekflow

講多d 你係咩 我先敢pm

利申 借朋友ac 起我底果d 唔係我黎

pm sa p stand for??
請咩level?
1個Manager 2 個entry level?

我唔介意 你咩background ? 留tg 搵日約你上office 傾

個關鍵係：一開始點解你會諗到SaaS係你要嘅嘢？出面冇business off the shelf？因為呢個係architecture而唔係一個product，所以我有啲好奇

我呢個project 其實市面上都有
只係想開發一個sell 比自己既客
市面上都係saas

屌 唔hi 識
求百屌成材

Software engineer
我提供既係私底下咨詢服務 我無商業登記 唔提供巿場情報
會研究你需要啲咩人才 需要點起條team 要投放幾多成本(包括金錢 時間 設備)

可以呀 留tg
最好send 份cv 睇睇

咁點解唔係sell d 客用人地既service

Anyway 就當你解決晒所有business問題, 搵vendor 接solution啦
唔係tech公司養成條dev team遲早破產
除非你間公司規模大到要main自己product

就係唔想sell 人地
同埋我希望有個consultant 指點下我

香港其中一間AI-based startup CEO
backed by Cyberport, MIT and various government in Asia

留tg吹兩句?
到你地business真係定左自己起team先洗錢出去搵consulting service

本身有幫緊政府/大學做緊 tech consultation

Cyberport 已經唔使睇
btw巴打好野

已tg 搵你大佬

yes plz 你留比我
因為呢個lihkg ac 係借朋友

上網大把現成 wix 冇未去wordpress , 再搵唔到咪去github 到搵 用到就得啦 洗乜比錢 反正hk no it

你留自己個tg同朋友個連登ac冇衝突

Cyberport我屌佢老母，佢地死全家黑警都未死全家
成堆垃圾假IT，admin連英文都唔識

都未知佢做d 咩就判斷wordpress github 有齊佢要既野

你都未知食咩菜就話公海餐廳有呢味送

岩唔岩食都唔知

樓主都話自己唔係tech

真.. 都唔知樓豬想做咩

好睇你究竟想做乜，如果有心整saas既，唔建議outsource。outsource 你要知自己想做乜，做完質素無保證，你想加功能又要搵公司做，到時加你價又仆街

唔識 pm sa p 又識 saas 勁

求百屌成材 利申無it 底

你想整web app定係saas
saas outsource應該貴到hihi

大把 project 爛尾
outsource 都大把
inhouse 你無 technical 既 senior 都係一樣

Hello 巴打 cyberport 搞AI 得閒可以交流下
Cyberport 日日幫啲偽it公司拍片真係好撚乞人憎

樓主假膠唔使理，之前又開post話做唔掂IT agent，可能純粹想開個post撚IT狗出返啖氣

佢話借ac 同埋想要我cv不過我無比

佢呢個唔似借post
可能真係title都分唔到走去做IT Agent，同埋都冇乜機會冇單捱到一年，通常三個月試用期冇單就extend probation, 再三個月冇單就炒

giantdragon30cm

樓豬職業係咪兒子 問老豆攞左啲錢搞startup

請個intern都夠

幾錢筆直唔講
可能係得幾皮